［有圖］我老豆課金，我好感恩

我媽都有六字頭，
最起初我媽係左膠
完全接受唔到勇武啲既做法
話班前線係搞事，暴徒
仲記得經過旺角一役之後
有晚同阿媽食飯時
我同阿媽講到喊曬口咁
話班年輕人為左我地
賣命賣前途
點解你仲要同佢地割𥱊
而我做緊公務員既阿哥就會叫我冷靜啲
我媽就只會逃避焦點咁叫我唔好去
安全同命仔緊要

而係係飯檯既另一邊
每逢講開政治野
我爸就沉默，唔出聲
只會默默咁開住cctvb個新聞台
阿爸個邊啲親戚勁藍
我係佢面前屌柒佢最親既阿哥家姐
佢依然無出過聲

我當時覺得佢地好唔明白我！！！

一開頭
我每次發夢都唔想兩老擔心
所以只會同阿哥講定先
有次發夢好驚
爭啲走唔到
估唔到佢好擔心我
幫我搵的士，搵宿，咩方法都做齊
確保我安排先瞓

今日，我send左張圖去屋企group
話畀佢地知可以罷工同課金
有44人被控告暴動罪
過左一陣佢地send返兩張咁既圖畀我

叫我加油
其實我估佢地都知道
但佢地選擇用行動支持代替語言既關心
好多謝你地，我好感恩你將我養育成一個有良知既香港人，我愛你地，爸爸媽媽哥哥。

光復香港
時代革命

仲有 好多謝阿哥應承我罷工
我咁大個人未同過屋企人講I LOVE YOU
肉麻都要講聲
I LOVE YOU

巴打你個acc no. 未blur 呀

巴打你做乜爆個戶口號碼出嚟⋯⋯
好啦大家咪覆佢

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

呢個係入錢個ac黎架？

咩呀果個係入賬戶口嚟
支賬戶口俾樓主cut咗啦
果個係612基金個account no嚟㗎

屌，嚇撚死
帽事帽事

入數個no.黎

難分真與假

光復香港！時代革命！

好想有日同屋企人大嗌

成個戶口出哂黎

11個鐘前已經有人覆咗嗰個係收錢嘅戶口
姐係612個戶口而唔係樓主嘅戶口都仲有呢啲comment

睇到啦Thanks

我老母都係左膠嚟，今朝我話借老母個喼運物資，佢問我買嘢要幾多錢

見到佢地既變化真係好撚滾動
唔好放棄

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

旺角一伇？
點都好，如果係真，年輕人我地一定支持你。
你地唔係暴徒。

光復香港
時代革命

推

唔係想大家打飛機
知道情況唔樂觀
但叫做互相勉勵下